其實耶穌都好慘架

咁大個人都未扑過野，仲成日群埋班麻甩佬到

晚晚同班門徒玩菊花13P唔通又會寫落聖經畀你知嘅

到底耶穌同十二門徒有冇做過愛？

12性奴